東鐵綫列車紅磡站出軌 服務受阻

上午8時38分，港鐵東鐵綫有列車在紅磡站出軌。現場所見，車內有乘客數十人，他們全部落車，正沿路軌行入紅磡站。列車最少分為兩節，有車門甩脫。

港鐵重話自己係咩咩咩咩領先

符合服務質素

係列車識跣腳方面領先世界